新版andriod app 唔適應

author 名同topic 名一樣size 字好細
唔該轉番舊版

唔係我番去高登

好行唔送

我正想講呢句

唔係話盲唔盲撐
係啲戇鳩仔郁啲就威脅返高登
原來過嚟呢邊嘅決定咁廉價架咋?

唔係話唔俾你提出建議
但可唔可以唔好咁小學雞